人人夢想都係盡早退休唔洗做 可以做自己鐘意既野 但點解果啲鐘意日日屈係屋企打機既人會比人叫做毒撚 廢青

如題

因為你係嘢都未撚開始做就去淨係識得去嘆呀，柒頭。

咁都仲洗問 因為廢青唔係自己搵錢洗，又對社會冇貢獻又唔交稅

未見過毒撚返工？

靠自己努力退休 ..
同靠別人努力退休係兩回事 ...

其實一個社會每個人都同是供獻緊同享受緊其他人既供獻. 所以做得就做好重要.

金錢好似你打機 D 經驗值, 有人勁既未過三十領到既千萬經驗 .. 個社會咪比佢提早享受.

咁掃地都係, 但係個社會會定性呢 D 動作經驗小 D.
但係掃地都唔做食老豆老母過去賺落黎既經驗值 ..

佢後咪比人話廢青.

你有錢就唔叫廢青啦
你睇下許晉亨

邊個話一定要做野？
事實上香港有幾多人幾層樓 鋪位收租果d
日日都係做 自己興趣 野
你冇錢 咪被迫要返工囉 然後催眠自己對社會好有貢獻

唔標籤下 到時人人都係咁
個社會上層人士咪少左班低賤既人服務佢囉
利伸:低層

幾層樓, 唔洗錢任派?
一係就中六合彩, 一係就食老豆老母, 一係就我上面講既一早搵夠. 都唔知你酸乜鳩.

呢個世界邊個迫你返工? 你唔撚去食老綜去訓街?
你返工係咪有生產呀? 無人掃地 D 垃圾自己走?

你睇唔到供獻唔代表無.